有冇人知星願小王子係黃定藍?

如題
最近佢地比人免費玩

玩左陣D童年回憶即刻番哂黎
見佢宜家出左成個series
心思思想課金買黎玩
利申:小五第一次玩

唔撚柒知 我剩係知飲唔夠水督尿會好黃

細個老豆買過畀我玩

依家的小朋友都有玩

推

《星願小王子》系列，為香港特別行政區政府全資擁有的公司—香港教育城於2005年香港教育統籌局第一輪資訊科技協作計劃中的線上學習開放教育資源項目

小學嘅時候免費玩 我都唔知原來要收錢嘅